% Include the preamble
\input{../../preamble.tex}

\title{Eseu privind tema și viziunea despre lume într-un roman realist-balzacian studiat}

\begin{document}
 \maketitle % Show the title
 \input{content.tex}
\end{document}
